[突發有圖] 有藍絲因為撐警蝕咗二百萬

想知佢間鋪叫咩

500萬啊
積蓄300萬再變-200萬

假ACC講嘅野冇咩討論價值

做年輕人生意

未必，廢老都好鐘意呢d名

頂，會唔會有藍絲捐錢俾佢架

藍屍作故都好信？

差佬受嘅苦就係一個月攞幾萬OT 錢
咁佢蝕200萬又真係比唔上嘅

藍絲邊會，一講錢就收皮

Save HK藍絲：我間主力做黃絲生意嘅鋪租約期滿決定止蝕離場，已經蝕左二百幾萬

可能係真呢

再講到俾黃絲害得好慘
老婆患癌
好急用錢
再加上銀行戶口號碼，咁就得

藍屍logic

你d錢係黨俾你既
你輸都係輸番俾黨

所以你係贏左

都唔會有藍絲捐錢比佢啦

呢個第一次聽

唔係掛
話dead body用人工食黃店係唔得
俾左你既錢都唔係你既，係公帑
咁都唔記得？

轉一轉姐